城大校長郭位搞閉門會議？

我係城大學生，亦係近排開始做某部門既pt student helper。
今日校方有代表入黎office話校長想搵大約30位學生，同校長“傾下近排發生嘅事”，想知下同學心聲，而我係其中一個。

問多少少詳情就發覺成個meeting唔錄音，唔公開，我即刻有曬林鄭邀科大閉門會議啲flashback。我依然認為嗰30位學生無法代表所有學生，亦覺得校方應該聽取所有學生既意見，所以決定開post講出黎。

希望大家喺度發表意見。係我多疑？定係真有古怪

上述meeting詳情：
時：聽日（14/8）11：00AM
地：城大AC1 7樓某間房 （好似係人院附近？）

推

唔理其他學生意見，連學生會都唔搵？
懶低調遲d又扮哂野話問左學生意見
都唔知入面咩人
聽朝11點準時一齊去

之前好似閉門傾過 SU俾人狂屌

搞大佢

衰過又想黎多次，屌你老母郭位

聽日準時上去屌柒郭位

樓主，我係city某校媒嘅記者
能否pm小弟？

同學各位找郭位

城大學生大大力推

推到有城大學生睇

幫推

Push

郭位觀眾晚安

City仔幫推

聽日上去睇睇先

OK 諗唔撚到

城大世界第一

舊生幫推
條撚樣龜縮到依家

今日有收到email，係咪就係呢個

no

721

垃圾郭位

各位City仔聽日1045 ac1 7/f

一定要錄音

城大老鬼推

郭位條廢老係咪唔知個社會發生咩事？

自己行出去聽下啦，on9

唔識字？
新聞都唔識睇？

一齊上去踩佢場

City見

聽日上去睇
btw手足有冇學生證/aims 證明？

隔離都有post主證明到
推呀

上次su係咁，今次又搞多次，郭位係咪咁驚公開對話啊

聽朝一齊找郭位

係人院Green zone個大conference room呀，我都有收到。

一齊踩場，屌你老母郭位

612
721
811
818

我冇野講

應該係G7603 一出2號𨋢轉右

郭位日日都食麥記早餐架

舊校友幫手推下

push